[突然又已一年] 不開心召集區

唔想係度講既可以係facebook Page

或者Telegram 度搵我

巴打...想支持但點解HKG

歷史問題... 用左好耐啫

臨新年分手
捱左半年離離合合
最後都係頂唔到2017

咩原因

成個2016都冇好事
年頭入醫院
年尾被戴帽
個頭開得唔靚 個尾又收得唔好 好頹

下年會好存啦

份工頹到想轉工

快啲搵過份啦咁
想係改變唔到
行動!

do mug nine

Kill u

why me

我個問題就係我自己

me too

樣貌問題 身高問題

冇一樣嘢係完整，當想做一件事嗰陣先發現自己支離破醉根本個腦support唔到自己個心想做嗰樣嘢
又冇一刻真係表現到真正嘅自己

但係其他人覺得我係個好positive又好積極
只要講一句頹少少嘅真心話，人哋都好大反應，會話你唔似啲咁嘅人，點解要咁講...

成日喺理想同現實個落差之間遊走，一時天堂一時地獄，好辛苦呀

好孤獨
根本冇人明白我
冇人想聽我傾訴
我到底存在仲有咩意義？

好似一個啞既人
點叫都冇人聽到
好辛苦

我聽呀

仲有潛在自毀傾向，好鐘意糟質自己

同我好似
有時寧願辛苦下自己,揀條難行既路
人前好似好正面好冷靜平淡
內心其實好負面, 衝動同激動